同你地講，我嘅力量唔係你地凡人可以想像得到

我親自出手嘅話
1分鐘
就可以令香港警察成為歷史
5分鐘
世界上從此冇中國依個國家

依個世界唔存在任何嘢可以同我嘅力量匹敵
簡單啲講

我係天下無敵！！！

你只係識口交

幫你ok?

又話非gay

佢絲

香港人可以拎到從此冇中國依個國家你笑唔笑

點解要笑

樓主，睇你所講嘅野，要成1分鐘先可以消滅黑警， 5分鐘摧毁中國，你實力最多得神明一階，身為神明五階既我，20秒可以搞掂你所講嘅嘢

你地既行動被時間限制根本就係垃圾

果然係一山還有一山高